第十一代 Civic原形車

得罪講句，我覺得唔得🌚

男朋友唔肯中出我 其實係咪唔愛我

線條bmw
車頭vw

Honda設計師真係
繼fit之後又一力作

幾錢 廿五萬都可以

都唔會有行貨啦！type r咁大架仲r乜鬼

醜樣到呢...

明明第十代個設計做咩form都一樣咁靚

頭尾燈似audi

車尾 Body line 好似A3

頭vw , 尾 皇冠

車尾Lexus

個設計一D 都唔 young topgear

第十代仲young...

行貨唔會有

咁似JETTA

香港應該都係只會入Type R